泡菜仲未出局!

Kroos !!!!

墨西哥大炒瑞典
炮菜大炒德國

求神拜佛墨西哥都唔好唔小心咁輸一粒比瑞典

3分都可以出線

算吧啦

瑞典德國一齊1-0就會三隊同分同得失球,要睇fair point

墨西哥輸1:0德國只要贏多過1球佢就要出局
成為連贏2場但出局既球隊（之前有冇？）

世界盃98年到而家未試過
94年(仲係得24隊)比利時,荷蘭,沙特三隊同分,沙特係最佳第三名出線

咁係先計mini league..墨輸得球
如果mini league 都同分 同得失 同得球
先會計fair point
fair point 都一樣就鳩抽

Why not ?